留低一人一件成世人做過最柒嘅事

我先
以前中學冇friend約我倒數 跟住自己係YouTube偷偷地開啲噪音比啲friend聽話我而家係出面倒數緊

冇俾人發現既事, 唔算係柒事

屌 其實我地一早聽得出啦
唔想hurt你咋

俾人發現咗笑咗好耐...細妹喺隔離勁大聲問我野

話說剛剛出嚟做嘢, 有一日 . . . 唔知係咪之前嗰晚食完印度咖喱, 返到公司不停放屁, 重要係好臭嗰隻 !!! 嗰陣時心諗 "我個位前後方同右方都有板隔住, 應該冇人聞到嘅" . . . 跟住"支"一聲又放咗個靚屁 . . . 正當我索緊昨晚印度咖喱經過消化系統排出嚟嘅餘香嗰一刻, 我暗戀嘅女同事就走嚟問我嘢, 佢一踏入我個位半步, 就即刻用手掩住個鼻轉身閃, 我重隱約聽到佢講一聲 "屌" . . . 嗰次之後, 佢就只會用電話打過嚟問我嘢。

屌好sad